嶺大分數，三大名氣，科大嘥銀時幫到你！

Science B LQ best 5 19

媽媽不必擔心我

中大引擎收分更低 出路更好 workload少過ust gpa高過ust
點解要入科大唔入中大

因為可以喺ust圖書館睇日出
贏曬

好過shitty多多聲

又係你